係呢個反cup足球歷史性時刻 講個笑話

都係阿仙奴

好笑過尋日講

<—山狗式恥笑

召喚廠狗上水

一諗起d阿迷部曬黎電視前面想睇疤狗學自己隊波咁輸波出局去到最尾勁失望就想笑

有冇個gif

好高質

山神